<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
<?xml-stylesheet type="text/css" href="../css/xmlstyle.css"?> 
<INFO>
    <NAME> 
    Правила сообщества
    </NAME>
    <HELLO>
    Добро пожаловать на сайт «GeekHouse»!
    Соблюдение данных правил поможет сделать общение более продуктивным и избежать конфликтов с пользователями и редакцией сайта. Пожалуйста, прочтите их!
    </HELLO>
    <IRULES>
    1. Общие положения и рекомендации
    </IRULES>
    <RULES>
    1.1. geekhouse — научно-популярный сайт. Здесь вы можете ознакомиться с новостями науки и техники, дополнительными фото- и видеоматериалами, а также принять участие в их обсуждении.
    </RULES>
    <RULES>
    1.2. Сайт является постмодерируемым, то есть добавление сообщений происходит сразу, а их модерация—позже.
    </RULES>
    <RULES>
    1.3. Все сообщения и комментарии отражают мнения их авторов. Мнение редакции сайта может не совпадать с мнением автора.
    </RULES>
    <IRULES>
    2. Язык сайта
    </IRULES>
    <RULES>
    2.1. Официальный язык сайта — русский.
    </RULES>
    <RULES>
    2.2. Написание отдельных слов латиницей допускается в разумных пределах. То есть, например, Sony, а не «Сони», но — Калифорнийский университет вместо University of California.
    </RULES>
    <RULES>
    2.3. Надуманные ошибки и преднамеренное злостное несоблюдение правил русского языка запрещены.
    </RULES>
    <IRULES>
    3. Изменение правил сайта
    </IRULES>
    <RULES>
    3.1. Администрация сайта оставляет за собой право в любой момент по собственному усмотрению изменять (дополнять, модифицировать и отменять) те или иные пункты Правил без предварительного уведомления участников, а равно и отменять Правила в полном объеме.
    </RULES>
    <RULES>
    3.2. Все изменения начинают действовать с момента их публикации.
    </RULES>
    <RULES>
    3.3. Обязанность своевременно отслеживать изменения в правилах сайта лежит на его пользователях. Незнание правил не освобождает от ответственности за их нарушение.
    </RULES>
    <IRULES>
    4. Согласие с правилами
    </IRULES>
    <RULES>
    4.1. Использование вами сайта geekhouse означает, что вы принимаете установленные правила.
    </RULES>
    <RULES>
    4.2. В случае несогласия с приведенными правилами не используйте сайт geekhouse.
    </RULES>
</INFO>